有冇人同我傾

計

有呀想tg line ig whatsapp wechat pm skype decord呀？

用親呢d都deadair

有冇人理下我